[支那wfc]自己都未搞掂輸咩出革命呀

邊撚個又係度帶風向
乜撚野輸出革命，班支那豬自細比人洗腦你地真係覺得幾場網路罵戰就輸出到？
唔該唔好浪費精神係d垃圾度，比多d耐心拉攏番d香港人先！
比d心機係地區group同佢地溝通，唔好第一句就叫人番大陸啦屌
鄰國支那豬我地不屑一顧呀！！！

818見！！！

又用支那網路水軍加劇兩地矛盾
令你地情緒更難平復
手足求下你地唔好中計

我覺得可以當副本打
要做但唔洗太睇重

見住今日全日熱門媒多都同支那網路水戰有關
大家緊記初心 五大訴求 關支那人撚事

有d 人覺得 輸出革命等中共有多條戰線要顧
我地又少d敵人
我就覺得成效不大難度高
所以可以當副本打 唔洗全力做

818一定去
輸出革命係打輿論戰

網絡戰成本低
又唔會被捕
點解唔做

上網打幾隻字貼下圖嘥你好多時間咩
無成本既野點解唔做?

遊行示威一樣可以照去架

各有各做啦

但同中國人講道理實在太高難度 效益太低啦
與其無意義地罵戰對住本地師奶講多兩句貼多兩張好似好d呀呀呀

誧唔通果D就唔好理佢,但有易其實好易拉攏
等中共後欄起火

講唔通果D就唔好理佢,但有D其實好易拉攏
等中共後欄起火